Apple Watch 有冇股票實時報價app?

如果有 可唔可以整埋落錶面？

推

你係用內置 股市 嗰個？

夠用啦

嚴重delay wo

你講到尾都係問
邊度有即時免費報價app啫

標題一早係咁問

標題無「免費」2個字

咁收費就有？

緊係有

咩名？